有無巴絲11月去韓國

小弟15號去韓國 睇下有無香港人一齊玩一日